PM2.5空氣污染預警 中國又污染世界空氣

睇番條等壓線, 成個華中都冇乜風, 大量污染物正在累積

山東半島自1月底長期999爆錶, 污染物開始吹去朝鮮半島, 南韓就瀨嘢

日本仔嘅預測係2月11日香港嘅PM2.5值將會到達最高點, 好大機會係嗰日有季候風補充抵達, 順便將污染物帶過嚟

另一個參考醬油